★J慧中時間又到了！（88)冇圖 勿入

Nil

老貓rip

老貓次次都拖到尾先做嘢

抵

老貓

游b post去好痔愚啦

你用不推文咪冇人鬧you

會即刻超越this post

游b 吸引力完勝

PLS GO AHEAD

WE DONT LOVE 游B here

已-ve all 游b photo

none watch

X2

老貓download咗warp app未?

老貓怕好痔愚比popo見到

而家入都唔敢入去啦

係

唔想set咁多嘢

just watch pornhub

-ve

I no down cp , no need

美腿

唔使set嘅，開關掣嘅啫，下載完我話U知點樣送50GB或更多data比U

No cheat. No street, no face to face. 只要copy 個app嘅ID 貼呢喥，開啟通知，返屋企有PC就送比U

手臂 very 粗

似烏鴉

0% 似騙案

why u always promo?

sale?

老貓又唔係女，又冇$$, rich 呃佢做乜?

成副身家得d坐艇的1478

比我都唔要啦

why u always promo 游b?

馬伕?

no say he cheat

but似sale

軟件台有人開post, not me

我都係睇到去app store下載嘅

老闆條女冇波但功夫好

we never never cheat you

say many times

假假地都做過幾日立法會

me like簡單，（steve job style)

dont want 複雜（gay cook)

me se 16G都仲有空間，平時like delete app

Cloudflare使鬼me sell咩

連仔都用緊

vpn can save U life, no need paid 38蚊 to cloudflare

老貓報咗再培訓course未?

冇PC版？

down嘢通常用pc

IT = free , Cloudflare = free

No cheat. No street. No face to face. No need paid $$

專for 手機privacy

no say u cheat

想要pc多d

老貓

不聽4獸言

吃虧在眼前

老貓唔信，去沈門ask其他人，me有冇cheat佢哋

we never cheat u

is best fds

用電話做gateway, 電腦通過電話上網maybe OK

未

成篇嘢完全冇講點收$4000、幾時收，搵鬼報

（now none信政府）

慢到

除非你日日down cp，否則no need

down 游b photo is合法

反而 牙中 photo可能會俾ttb告

再培訓津貼?

告

合法：

down 游b、rthk photo

watch pornhub

非法：

down 牙中 photo

cap ttb photo

yes

but no say 幾時派

. 學員一年內最多可申領兩次、以及三年內最多可申領四次再培訓津貼（以是次入讀課程的開課日期與
過去一年或三年內首次申領再培訓津貼的課程的開課日期計算）。

佢唔似一炮過比4k你喎

似係要你上足堂

按日數比時薪你咁

好似讀完 遞表 審批....分分鐘2047

仲可能隨時DQ 任佢up

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

$15X per day

4獸&剿貓幫包底

但由頭到尾 冇講幾時發放

why help政府？

就業掛鈎「基礎證書」課程
原有服務對象
（即30歲或以上；及具中三學歷程度或以下人士） $153.8
其他合資格申領津貼學員 $70

覺得似要搵到工先give you

we want help you only

我地真心對你好

根本唔想俾

咪同以前自力更生計劃一樣

d人只關心幾時收到錢

如果睇佢咁講

咪半年攞一次

help U only

冇得遲到早退

限你報讀次數only

但幾時派津貼先？完全冇講

你睇佢派4k派成點就知啦

話時話

你有冇申請過持續進修基金

讀完畢咗業開幾日工有喇，dont wait for it

上lihkg no vpn, 電擊rambo.gif

未有運動前、一般香港 家用機 勁少人裝vpn(只是用來睇netfix/扮支鬼上支網睇支劇）

係有左呢次popo拉人，才大量人裝vpn

連登 = street

冇

你give $10000學費，政府俾返$10000你

根本$0 earn

老貓，not me sell. 軟件台post嚟

保護自己！Cloudflare 出左VPN服務

老貓考左安慰証幫popo起機

U need too. 個個都要，連仔改咗強制log out

我d網上活動同 未有呢場運動前一樣，所以no need

少左cap ttb

仲安全左

避免popo執咗部電話，盜取lihkg account

u have 好自愚, 有晒証據, die hard

運動前的

no street is safe

好自愚可以做鳩U, 反黨反革命份子

今次運動因好自愚post而起, not大粒墨

可以追溯罪狀

連登有U real ip, popo can find U

有追溯權的

x2

牙joe一定會出賣老貓

因為老貓 = 25

老貓只有回老家去joe lam 道歉

成個lihkg 用戶現時多數用VPN,老貓唔信邪，等電擊

老貓最出名

正所謂槍打出頭鳥

以前d人又唔用？

but now vicf & 牙東仔 打成平手

popo只要知道係lihkg 用戶，就會砌生豬肉，老貓咪以為鳩硬蛇救到佢

以前lihkg只係膠壇，現時成為反支共論壇

u also lihkg用戶

vpn cant help u

現在 屈 字頭

we have vpn

差佬d針 = condom

no real ip

x2

牙中 post is lihkg hottest post

早有防範!

上次見老貓去波台已經醒水

there many many dog x 10000000

呢個post只有老貓被電擊，時間快到

老貓 電 to rip

波台 大伏

現時只有4獸&剿貓幫幫到老貓避免電擊

no

之前公海講過，popo 街邊查人會check手機有冇lihkg app，有就新屋嶺

我用browser隱私模式+VPN

入支境去遊行用iPhone7

叫咗你好多次你唔好去

你硬係唔聽教

po :解鎖

vicf :我有vpn 我冇野講

po（亂棍下，解左手機）

po：此人有Lihkg app,無需審判，即時新屋嶺

vicf：（兆尊jpg)我有vpn呀，我不想死呀，我有vpn......

rip

另一部iPhone冇lihkg app

no app

no history

very safe

use browser 隱私mode is ok

can keep some sina baidu record

popo say 自己人

即時釋放

老貓傻傻哋，以為4獸&剿貓幫冇腦連登仔。

too rich

we day day go street

早已升咗level

no mode is safe

popo have gun，乜mode都變open mode

say many time. Rich never die

popo no IT

dont know how check

老貓連賄賂公安都no money

即時打靶

係，兆尊mode

老貓: 我咁靚仔。。我唔想死呀。。。嗚嗚嗚

老貓&三色貓: my father is 陳局長

游G = 港獨

貼游G圖 = 宣傳港獨

Popo做硬老貓

老貓: 我有游G圖呀。。。嗚嗚嗚

除非老貓承認游b = g

否則 100% jail

★鳩估！星期一 恒指跌幾多？

點解老貓你咁燈

is u

公安 : too ugly no j die!

vicf & 牙東仔

叫咗佢早啲做，又唔聽

似u

老貓幾多日冇出街

未必告倒嘅，唔好嚇自己

why give u money=help gov???

老貓點睇波叔講今年會赤字？

下年政府無錢一定強制你地去掃街

shum

第一堂唔認罪過堂

no

all rich die too

all go to 樹皮

老貓你諗吓，連仔失蹤、連登被起底。popo狗mon post,支鬼網軍DDOS,hack,做假網站。。。，港共叫isp cap 流量都唔奇

U咁樣上lihkg, 遲早電擊

老貓唔信嘅話，自己測試一下

very no use

嗱，safe

老貓 ip is kln city, hong kong

no need check!

你幾時再上court

popo can find him die soon

use Electric

popo is coming to 愛民邨

老貓點睇國泰

老貓等我哋對付，萬事小心，祝好運

老貓go xocat see see 有冇圖， no lazy

work, no lazy

老貓 no talk

馬上去xocat fw photo

work

老貓叫佢去xocat ready,例牌唔知去邊，need 電擊

100% go call g again

老貓，now變成日本人，popo want find our real ip is dream

塔U very easy，isp、牙joe都得

老貓考左慰安牌去慰安popo, 搵佢就岩

老貓以前都成日帶副超去羅湖城幫人揼骨

pornhub more

popo none watch this

hk no law

popo say 有罪就有罪

u lazy pig no use vpn

must jail

u need 自己生性

我地冇可能一生take care u

now no use, 新屋領電擊

蓋老闆上水報到吓

disappear

may be here?

老貓，去咗xocat未?

點解要上庭？

佢個老相好一舊水係咪收咗山LA？

現在連rthk都唔俾cap

用MyTV app緊係唔得U cctvb big fans

咪係

老貓

老貓night night 追watch金宵大廈

新屋嶺驚見游b

公海好多人見到

[你點影的]新屋嶺高清相

游b成堆白帶咁

Lihkg AC貴過bitcoin

how much is ur ac?

g

佢做先

頭先有眾志 何嘉柔

u love tbb

U有幾多分身？

rthk 要8點

po :搜！不停搜，搜到有為止

唔怪得成日捉佢

老貓

我提議何家柔取代游b

點睇

邊間夜總會？

睇定d先

杜老誌？

new yau b = 柔b

落park要幾錢？

蓋老闆仲未上水

應該忙啫

lets give up 游b

蓋清yoyo都唔怕

呢啲濕碎啦

老貓 我嚴重警告你

蓋清

老貓必須要

come out

警告you咪再講蓋清壞話

你ac賣幾錢

AAstock都有腳

第一次二條女

lihkg 好似又有啲問題

app用唔到，web 版上嚟

老貓今日點算?no pornhub no lihkg

All down

今朝食早餐個心情好似特別緊張咁

屯門vcity、錦薈坊and屯門市廣場全面落閘，搞到屯門時代廣場間茶記要等位

今日好大機會lihkg全日熄燈

老貓大劑

in his life

post 牙中 photo most important

老貓喺新屋領，被電擊中，條Jer電到黑哂

use ipad can safari can lihkg

捉游b?

【Now新聞台】警方在灣仔拘捕五名男子，搜出可製造汽油彈物料，包括鎂粉及鋁粉等，其中兩人為逃避警方一度企圖跳樓。

兩名男子危坐在石屎簷篷上，當局派出談判專家在旁邊大廈天台進行游說。至凌晨接近一時，多名消防員游繩而下，將二人制服。由於兩人情緒激動，被送往醫院檢驗。

現場是駱克道275號金樂大廈高層一個單位，昨晚十時許，警方商業罪案調查科人員根據線報，指該處有人藏有可疑物品。當警方破門入內後，發現大量可製造汽油彈物料，包括30個玻璃樽、鐵釘、鎂粉、鋁粉、天拿水、白電油及洗衣粉等。屋內三名男子其中二人爬出窗台企圖跳樓。事後爆炸品處理課人員到場，初步並無發現爆炸品，逗留約一小時後離開。

疑似「香閨」曝光 經紀話只得一張牀

青年新政梁頌恆及游蕙禎上周三涉嫌因非法集結被捕。據悉，游報稱住灣仔金樂大廈高層單位，而梁則報住香港仔，但兩人當日早上分別喺金樂大廈單位內及天台被捕，最離奇係梁頌恆當時正赤腳喺天台，令人懷疑佢都常住上址。有指呢個單位三百六十平方呎連天台，最近連租約以六百二十萬放售。本刊到現場睇過樓，負責嘅經紀話：「梁、游正住喺呢度，但唔畀入屋內睇樓，只可安排參觀天台。」

有經紀透露，單位採用開放式設計，只有一間房一張牀，梁、游孤男寡女，都唔知點樣分一張牀。至於天台係半開放式設計，梁、游將自己範圍嘅地方用木屏風隔開及上鎖，留低一條細小通道畀其他住客進出。但現場有點凌亂，棄置咗一張舊牀褥，仲有一個已喝光嘅酒樽、兩個倒轉放嘅膠箱、生嘅迷你燒烤爐及卡板，地上仲有唔少紙碎及垃圾。

老貓j閱兵j過度

游b live 富士 now

pornhub wholeday

#metoo

今日乜車都冇 唔比你出街

港共已經痴撚咗線

似

老貓去xocat standby，no lazy

say many time

hk no street保平安

no vpn 上連登 =danger = on street

今日只去可以腳步返屋企既地方

見到有一家大細 cls咁大膽

老貓

today have 牙中?

watch live

come

u r ch ina man?

take off no cap today?

差d中暑 好彩買到寶礦力

唔對路閃返自己屋苑

老貓呢?

用safari 唔方便

Vcity?

支那人 confirm

street=super danger

pornhub是樂土

大時大非，只有vicf仲掛住J ttb

need批鬥

原來牙東仔

say sorry to vicf

need 適當的宣洩

721 2.0

u also 掛住 pronhub!

游b

那 is 不適的早洩

你係咪被狗用jer射中隻眼?

vicf 牙東囝same語氣，分身？

愛民邨咩? 大把人喺平台屌柒啲狗喇，驚佢衝入嚟呀?

好在會所餐廳有開啫，唔落街一樣有飯食，老貓點睇?

rich die soon

say many times rich never die

po:發現vicf大廈有一張 遺棄cp photo,全座大廈帶返新屋嶺

其實只要全香港每座大廈都話有一張cp photo，已經可以拉曬全香港所有人

啱啱見到有6個走上輕鐵軌掟汽油彈，又一輪TG

聽日都冇輕鐵，射TG上路軌，有排清

Only U

狗會去愛民邨塔老貓，涉嫌CP非禮阿婆，已有佢IP

No vpn die soon

老貓下場似古明華.jpg

兆尊槍斃。jpg

老貓會被釘在歷史嘅恥辱上

老貓裝咗未？ can give U data bandwidth

我樓下保守估計放咗百幾粒TG，人未散哂，喺屯門時代廣場外面馬路，估幾百人

m
many dog now

tg soon i think

me use pc down / BT thing

not ipad down

老貓呢？ popo去愛民邨塔佢

safe ur life, avoid electric beat

今日全實彈

danger到

以前PC有套software down嘢係分割成十幾part

再合成一個file very safe

now real war zone

支鬼有乜打算？

以後每年今日都咁？

popo: 呢隻老貓iPad有CP，iSP提供咗地址，唔使審判，即時送新屋嶺電擊

yes

變成 葉繼歡world

i only love milf

U買糯米卷都賴嘢

黑警真係聽左林志偉講 可以隨便開槍殺人

popo唔會理，電擊

ak47

vpn too

全世界入嚟睇左佢!!! 警員開實彈打中一人左胸中槍片段

當年葉繼歡都唔會射心口

搵唔到我哋，今日我連露由器都用DNS over HTTPS，用cloudflare加密DNS，isp冇得cap traffic睇我去邊，唔經佢哋DNS，非udp唔係明文，cap traffic都冇用，亂碼一堆

U 嘅DNS request就算用google，明文嘅，知道U上lihkg

popo可以電擊U，die soon

so kind

use pccw

+X trust

yes

only rich can trust

老貓，xocat有冇圖?

no

but have yau b

老貓同我出黎

none need

None watch

老貓大撚鑊，快bam

網路打手、分身帳號

LIHKG 是一個自由的討論平台，我們歡迎所有會員自由表達意見。
管理團隊對所有會員一視同仁，不會因政見及立場不同無故封鎖會員帳號，但我們絕不容許有人利用本討論區，有組織性或惡意煽動他人、操控輿論或達到個別目的。
因此我們一直都有封鎖各種類型、包括俗稱「五毛」的集團式網絡打手帳號。

我們在此強調，本討論區禁止使用分身帳號及所有網絡打手行為，管理團隊將會持續監察有關行為，一經發現將會封鎖帳號。
如用戶發現疑似網絡打手或其他任何違反使用條款情況，請使用「舉報功能」向我們反映，我們將會深入調查及處理。

4獸未日

黑警開左真槍呢個缺口 認真有d無助

street=danger Confirmed

修例風波：多區有暴動 警方緊急呼籲市民切勿外出

is U

今日各地開槍加多犬受傷 證明黑警完全駕駛唔到各地開花既抗爭

too compicate

可能負負得正，全open

Dllm

this is rubbisb post

need dllm

樓主老母無辜嘅咁又

老貓有冇受傷

can come out

popo未試過上 九肚山放tg

app can use now

一早話 改做J游b時間

新屋嶺？黑白？

啱啱喺NAS裝咗個TOR同HTTP proxy，全屋裝置可以通過佢用TOR上lihkg，唔使個個device裝，ios仲冇得裝，原来lihkg冇banned TOR嘅

我唔係U love CP, 不過試驗完ios 可以用到TOR, 諗緊開唔開放個port出公海可以喺街用

老貓點睇我唔係IT狗玩代理都識咁多? 他日香港有GFW U要靠4獸help U 睇pornhub

好多網站都anti tor, 有交易既, 留言既, 成都ban tor

基本上tor等如廢既
要login, 但同時轉ip就死得

lihkg得 連仔冇banned，係要揀圖，用緊

乜事？

tor最大問題係個個網站都要確認唔係bot

同埋上傳圖去lihkg會失敗，唔知係咪圖床blocked咗？

最後都係喺其中一個可以裝TOR做client嘅VPS，用番呢個script 控制好啲

shadowsocks-libev做接入，tor做出口,iOS咁唔限於瀏覽器使用，樣樣都得

可以開個account 比老貓，不過iOS嘅shadowsocks客戶端要廿幾蚊港幣，但可以滿足老貓去deepweb 睇cp

冇咩心情狙擊老貓today

放佢一日假

當日射一下催淚彈 香港震驚 612之後變常態
之後既橡膠子彈 香港人諗都冇諗過 而家都當食生菜
恐怕黑警個個跟風 將.38實彈當常態

改為有限度狙擊

已經鬥升級，兩邊死人遲早嘅事

中共一係快刀斬亂麻 一係就拖
最差既結果就係拖 等香港人鬥香港人(死黑警+藍絲)

噚晚美帝商務部出咗聲，話香港局勢影響貿易談判，拖居多，直到《香港民主人權法》通過，再睇事情變化

黎緊個談判傾唔掂居多
本身話傾淨15%係關於國家安全既野 而家加入香港元素

肯定傾唔掂，但可以全面制裁，支共未到最後一刻唔反枱住，事實高層大把錢喺外國，凍結嘅話唔係雜種一個人話哂，噚日張相雜種死狗咁

可以走佬嘅就走佬喇，個人最佳避險方式，由其仲係後生嗰啲

70年今次睇到佢好刻意地捧自己係中華民族救星

由孫文photo到中山裝等等

老江個樣好似被捕

咁即係想搞權威團結內部，人心散咗，唔係以前，樂觀睇支共或者只有3~5年命

食草係鳩噏，得嘅早就唔傾

老貓一rip，支共就rip，神秘聯系，建議捉老貓祭天

睇落佢係冇咩棋了

打得啲老虎又打曬
曾慶紅都生勾勾啦
而家只能吹埋啲民族主義 意識形態

專業人士去到外國就話啫

習總係治國方面真係好撚廢 淨係識黨內搞鬥爭
今次connect埋台獨藏獨疆獨 又比trump制裁

老貓點睇我今日無返工？

老貓一早就撐修例，等被制裁啦

再拖可能真係愈來愈少人出

所以建議捉老貓祭天，由國師主持

need!

佢同奶波魔6月開始撐 仲話幫香港人上樓
奶波魔就係狂開post支持被bam

奶波魔同老貓仲話only arrest rich

lazy

need die

Why so late? 去xocat睇咗未?

rich=evil

4獸&剿貓幫 rich but good guys

100%

what about +x?

no mood work

噚日仲話+X pccw唔會cap佢DNS traffic

而家又話evil

尋日佢話in +x, he trust

老貓日日掌自己嘴

+X gone

hk/支那rich= evil

4獸和義士是日本人

第一話：決戰 遼寧怪

U want 洗底吹奏+X哥?

呢一話講 支怪入侵銅鑼灣書局

老貓

pls admit

only rich can protect 香港

hk rich only protect 支那

（+X除外）

How about 四獸

老貓到今日都撐緊

老貓請問你上到樓未
而家香港經濟咁差

老貓only want us rich die

dont care hk

老貓我過咗灣仔搵游G飲茶，嚟唔嚟?

have feet but cant cap

call G?

call yau g

似

vicf 口裡說不，身體卻call yau g

開真槍合法化

葉繼歡world不是夢

篤U灰，支持港共黑驚

真係越來越似 江戶時代

why u say she g

㩒錯

b

升級射箭

say 游B做游G ,石丸 kill U soon

rambo算唔算反警 始祖？

rambo最新呢集打墨西哥黑幫

第一集明明反警

老貓，你同我出嚟！！！

Rambo打共匪多，U 隨時被滅

睇咗最新呢套，前段拖得長咗啲，尾段設伏打得幾爽

我都睇咗，前面係拖得耐，後面叫OK

個人覺得John Wick 3好睇啲

最新rambo呢集臨尾挖咗墨西哥黑幫頭子個心出嚟，我覺得捉老貓祭天用呢招幾好

老貓口裡說游b不是g

卻鬼拍後尾枕

老貓die soon

似禁鐘仔

問價

老貓唔敢？

hk=super danger

real gun

你義和團刀槍不入

rich 末日

十一零售悲觀 藥房商會：全軍覆沒 首兩天訪港內地團 僅去年1成

藥房 旅遊業賺少左關一般香港人鳩事咩

你都未到末日，點解rich會末日

呢度冇人開藥房或者金行

錶行

元氣下午茶

#31

你真聰明

why no popo拉今日下午中環OL返新屋嶺？

少有

why 唔捉U電擊？

[MP5已出] 射完實彈，黑警下一步就射自動步槍

老貓點睇

this is my old 頭像

is g worm mad-cat icon

a private g

want to smell her leg

why u know

老貓去親財經台都被 ，正衰神

Rambo：4獸need die

游G見鑊打鑊.gif 呢？

新gif

石丸kill老貓 方式

唔夠威力

石丸maybe kill U with this method

與時並進 配合香港現況

以前d日本機械人超正，主要目的係推翻rich

like hk：有樓 就是貴族，冇樓 就是slave

u r nature born slave

100%

剿貓幫&其他三獸&其他人，點睇老貓精神狀況？似乎有啲異常

可能太耐冇得cap牙中

go crazy

why name have cat all g worm

All cat like call g

only mad-cat and u

100% yes

u r g wrom too

To above

可惜冇gif

游b: 老貓 is g worm

shoot to die!

more

no more

no 牙中 anyway

老貓點睇你冇地位

老貓電擊rip

老貓鍾意史太龍？

老貓幾耐冇入戲院睇戲

老貓點睇我去左茶餐廳做外賣仔, 幫人送外賣去141, 隻北g開門時衫都唔著就收野俾錢

咁爽?

朋友間鋪無人, 禽日無返工去搵下佢, 點知做埋外賣仔

佢like被電擊。所以日日post 電擊gif

老貓有少少福建人血統 FC

老貓仲唔起身?

too lazy

收到負評了

老貓已rip

now負皮的是殘存腦電波之類

u see

WHICH POST

secret post

點撚低下階層反而係藍絲多

THEY SAY U, 低下階層撐政府

4獸集團有專人監視你

company database have 好多老貓黑材料

=支=evil=5毛confirm

我地有cctv mon u

we are watching you

老貓點睇黑警散仔笑人住公屋

no say 老綜

it mean 老綜is King

u none have 老綜

you 冇地位

游b都好care $4000

你點睇人地收唔到錢?

none care?

佢收咗就關人撚事，支鬼dna

隻揪蛇都係住太和公屋喎

入老豆搵仔個GROUP 目測公屋警佔9成以上

點睇港共研究宵禁？

應該 hk 人人no street no消費forever

PORNHUB流量會否進一步推高

老貓又然

對佢全冇影響

只準食糯米卷、飲水

buy watch----囚10年
買飛入場watch ball----囚10年

出街睇戲----10年
（only allow 家中pornhub)

會

上次唔知乜事，突然大升

ddos

pronhub rip soon

U 有冇課金？ pornhuub睇兩三套免費片就唔比full screen，xvideos冇咁小家，係收費影片先要會員

我冇呢個問題

ios bug?

web site policy

香討班廢老藍絲，為撐支那，竟然承認自己地位低下

問題係黑警入面大握部份都係住公屋

未有宵禁令，老貓已經自行禁足

HE LIVE IN 荒島

緊急法通過後，老貓會因為開好自愚而被清算

老貓你覺得自己有咩下場

準備定VPN準備定VPN上網
林鄭真係喪心病狂

懷疑老貓喺支境

史太龍電擊gif

一定要，由其上連登，最差係夾硬接管檔嘢，到時全部人資料外洩，買就novdvpn喇，唔係就twitter開account，搵me

next 實名上網

VPN + 邀請碼 + 太空咭 上lihkg = safe

老貓die soon

老貓真名陳小兵

老貓 電擊 TO RIP

冇乜可能，論壇未必香港註冊，我去twitter佢點管

叫連仔盡快delete哂log同 isp 電郵，加密哂資料，password等等，冇人有得改嘅

老貓有冇Twitter

情況唔對路，聽日去軟件台寫個教學，點用最平嘅nat vps搭brook再通過tor出海，不過啱啱睇完冇2.5英鎊一年嗰隻，買哂

我有最快嘅新加坡，同一個慢好多嘅美帝nat vps 128M嘅，已冇得賣

256M同512M新加坡嘅都賣哂，揀BG會快啲，pccw嘅話，紐西蘭都唔快，不過個個都2XXms ping 值

老貓遲早電擊，唔使懷疑

林鄭既演技其實拍得住唔少老戲骨
屌你個嘴鏡頭前真誠對話 個嘴喊到震下震下 條眉都識演戲
原來背後盤算緊立緊急法

其實佢係咪IQ都幾髙

同香港人鬥氣 感性行先

人往往係衰喺自己性格上

仲有媽媽喊樣mode

vicf終日沈迷vpn

已走火入魔

SAFE

U WILL 送中

老貓又開分身去呢個post

Po 自己條撚（25）

遲d禁vpn法

支共都唔得，港共得？ 冇VPN公司點做生意呀？ 電郵呀資料全部site to site VPN

老貓冇VPN，睇pornhub拉得，ISP知U連去pornhub ,無須審訊，直接電擊

老貓，睇吓喇

[公告] 有關本網站受到攻擊事宜 2019-10-01

老貓點睇樂觀蛇對U極度失望，連簽署都唔入嚟搵U，去me個竇，U確實too lazy useless

參考北韓

U die soon

北韓冇股市

老貓冇vpn 4獸可以送account，叫你裝1111warp又唔裝，電擊咪話4獸冇點醒U

到時會充公所有股票、物業，再重新分配

rich送去集中營

poor 老綜x10000

每日派150000隻蝗 分rich資產

your boss only

牙中 中槍？

po：上ttb搜捕疑犯，即send新屋嶺審問

想幫牙中搓心口止痛

樂觀蛇德高望重，U need respect

否則4獸non stop 狙擊U

x1000000000

我嚴重警告U, 樂觀蛇俾面叫U簽署，U多多藉口，電擊定皇天擊殺?

懷疑老貓is段崇智
No work
No talk
On99

老貓?

老貓做過麻雀館後生

專幫客買煙同倒痰盂

樂觀蛇才高八斗

老貓 need non stop respect him

老貓停止DDOS lihkg

成日r客人tips

hk no it

non stop ddos

cloudware都頂唔撚住 你話唔係支共政府係咩人會用咁重本

支共on9嘅，lihkg唔得咪去Twitter, 早前叫晒人去開啦，夠膽咪DDOS Twitter

吹雞個個用tg group

tg d人都好依賴連登 一熄登就洗板

老貓呢啲老嘢用fb

佢有用v7

80286

佢平日話pronhub都係上微博同豆瓣

老猫有冇愛奇藝vip ac?

有 連v7都係大v

佢仲keep住百毒網吧acc

lihkg app cant in

老貓最近有冇見鳩硬蛇同三色貓？

香港首富李嘉誠勇武過你哋

老貓一時一樣，一陣又rich=evil，兩分鐘後吹奏+X

牆頭草

老貓 slave dna

love work

love 李士力牆

支那狗性格

老貓肯定睇咗，民賤聯請

《我和我的祖國》大陸勁收9億 香港不賣賬僅收41萬

支鬼日日攻擊連登，其實冇撚用，最多咪熄燈一日半日，嘥鳩氣嘅

頭先睇now live 太古好多OL

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

話左d毅進仔on撚9

自己屌柒自己，好似老貓咁

等陣去寫個用最平NAT VPS 部署brook / brook + tor client 作為匿名上lihkg 之用

老貓點睇我地返埋今日又有3日假？

認真問有乜嘢咁好j要開到88個post

呢個post狙擊樓主用

呢個政府好撚癲 事事同民意鬥

有人夾硬推post

Vxxx
巨X
飛X
X老母
牙X仔

你唔開我地會推到???

thx support close post

we are you best fds

help u push the post

【注意】 WARP VPN 不能隱藏你真 IP 地址 用家身份零保護

提供互聯網域名服務的大型網絡公司 Cloudflare 最近為旗下 1.1.1.1 DNS 服務加入名為WARP 的 VPN 服務。然而這個 VPN 服務，目標只為增加連線的安全線並非給用戶「隱身」而設，當你連接對方網站時，你的 IP 位址依然會讓對方看到。

只為加速及連線安全而設
越認識 VPN 的讀者就越容易誤會 WARP 。因為 VPN 扮演著源頭電腦的「替身」，網站或服務連結只會追查到 VPN 的地址而不知真正 IP 來源是誰，只有 VPN 公司知道。

雖然 WARP 用的是類似 VPN 的原理，但其實不全是 VPN 。WARP 好處是除了像傳統 VPN 般在中間加密連線，還會提供網站的「快取」以加速連線，並對封包加以壓縮及優化減低流動裝置的負擔，該手機或流動裝置可以享有 VPN 的加密性又不會被拖慢或變得「噴電」。

Cloudflare 聲稱，DNS 服務令上網連接網站更加暢順，而 VPN 則可加密用戶數據，令用戶上網更加安全。不過根據我們實試，它為用戶隱藏上網 IP 的性能非常有限。

並無突破「區域限制」或隱藏 IP 的能力
由以上原理可知其實 WARP 好比是一個「透明中間人」，在網站端看出去的話其實是跟用家的真正 IP 連接，WARP 在中間無聲無息地工作。因此使用 WARP 後，並不像 NordVPN 般可以假裝成不同國家的連線，以隱藏自己真正的 IP 及突破一些如 Netflix 的地域限制。

小編進行了一個小測試，在一部 iOS 13.1.2 系統版本的 iPhone 上啟用了免費「WARP」，免費 VPN 服務給每位用戶每月 1GB 的流量使用權（如果想變無限使用，就需繳付月費 HK$38）。

然後小編連上不同檢測上網 IP 位址的服務：

小編測試時真正上網IP：42.200.xxx.xxx

VPN服務提供的上網IP：8.39.xxx.xxx

▲：成功顯示VPN提供的IP位址；

：成功顯示VPN提供的IP位址；

▲：成功顯示VPN提供的IP位址；

：成功顯示VPN提供的IP位址；

▲：顯示上網者IP位址；

：顯示上網者IP位址。

測試結果：並非完全隱藏上網IP
小編發現在今次測試的測試中，有兩個回報 IP 位址的服務，能夠穿過 WARP 的 VPN 服務，直接顯示出用戶的上網 IP。亦揭示了如果用戶想用 WARP 來做隱身、翻牆又或者連接外國串流影視、網絡服務，基本上強度並不足夠。如果想真正隱藏身份，在我們選擇 VPN 服務時必需要留意有否提供 DNS Leak 的保護，沒有的話可以選用 1.1.1.1 或 8.8.8.8 CF 及 Google 提供的 DNS 服務。

Cloudflare：數據加密才是WARP重要功能
其實 WARP 服務在官方網站亦向用戶介紹，此服務的設計並非讓你連接原國家／地區的內容服務，它或不能隱藏你的 IP 網址；網頁寫明如用戶需要更強保護性能，建議用戶使用傳統 VPN 或 Tor 等增強網絡隱身能力的服務。

Cloudflare 表示，用戶使用 WARP 時要當它是一個數據保護服務來看待，用戶在使用 WARP 時，手機與無線網絡之間數據將更難被監視，例如在咖啡店上網時，傳送的數據可得到更加安全的保護（即使數據以 HTTP 無加密方式傳送，也不會輕易被竊聽）；另外保障了用戶上網習慣更難被網絡公司偵測再轉售廣告公司。

▲節錄自WARP官方網站，說明頁面已介紹WARP並非給用家用來隱身

總括來說，WARP 自稱自己在定義上是一個「VPN」服務，但很多人預期 VPN 所提供的功能，例如最重要的隱身性能、隱藏 IP 功能，WARP 就未能好好提供，用戶要特別留意。

vicf末日

老貓點解咁反VPN 佢係咪支鬼扮黎

老貓me寫咗個post用幾十蚊一年搭匿名代理，不過編輯唔知點解食咗唔少字同有怪字

【窮撚VPS】OpenVZ IPv4 share NAT VPS 起匿名代理

想攬炒

早就知，測試過，我使乜用佢 玩多重代理都得

全部係好人

vpn 99%支鬼 company

咪自己搭建VPN或者代理，4獸&剿貓幫 can help U

WE對老貓最好了

又幫佢PUSH POST

又HELP him 攪vpn

遲d會話

你哋住 太古城，有乜地位

老綜才是hk皇者

老貓只想攬炒，想多啲人陪佢電擊，所以踩vpn同匿名代理

支鬼dna

rthk塊防腳板 厚到連tg都射唔入

老貓no lazy 去xocat standby

4獸點睇林鄭十一之後瘋狂升級

延長 電擊時間

再升級 政府再研究用《緊急法》將拘留時間由48小時延長

其實冇分別，總之係唔係都告暴動，等睇佢哋被制裁

似

老貓恩將仇報

而家的老貓係咪new staff?

b4: love 游b

now: love rambo hate yau b

語氣different

u want more游b photo?

u r new staff!!

old 老貓不會比膠me的

電擊老貓合乎大眾利益，佢太

立緊急法將老貓送中

咪貼游G，none watch

樓上有人話要

港共根本on9到冇人有，以為咁就搞得掂

話之佢點搞轉走啲錢去外地先，一搞有機會擠提

咪屈，皇天擊殺U or popo 電擊U

none want

米屈

if i say dont want 游b photo

你為左激me咪一樣照post!

有外星人icon個個

有政務主任指政總員工今日會提早收工

咪傻啦，會分比你咩

巴膠法

全部電擊

u want電擊 yau b

u are 2 5

Yau b love sm maybe

no幪面

禁播

可能try過，之前佢新屋嶺30日，no talk過獄中生活

老貓U作為lihkg嘅會員，對論壇有乜貢獻? 連圖都cap唔到，冇嘢幫到其他會員，除咗捉U比國師祭天，真係諗唔到

老貓嚴重失職

need bin

YAU B依家靠乜維生呀？

緊急法一過 恆指劍指2萬點

圖片庫又down

一定係老貓炸游b相先出事

drop to 0

正式啟動

叫左老貓裝vpn

佢唔肯，die soon

有咩vpn介紹？

頭先中環多人過上次 睇得出真係好撚嬲 d OL叫到聲都沙

NordVPN 我有，不過我另外有自己搭嘅

老貓，VPn已經喺連登成為風潮

買Vpn!買Vpn!買Vpn!

係咪封lihkg?

頭先出banner記者wow晒 林鄭點解可以咁無恥

真係封左？

據報支移動上唔到lihkg

下個post邊個開?

得老貓用

買外國 網上premium空間狂down AV仲好

老貓，不得不承認4獸料事如神，一早話咗要vpn上連登

到時老貓real ip被popo搵到去isp一查，上愛民邨拉佢，電擊

機會只留俾有準備既人

叫咗老貓㗎喇，以為我哋點佢，等popo電擊佢得喇

今日大把人問我vpn、代理

老貓請去Reddit開定post

佢啲英文鬼佬唔識

老貓只識殘體字

老貓，最後機會，去ios app store download tunsafe vpn，每日有1GB免費data，冇得揀server，少啲post游B圖夠用

好撚7無恥個政府

今日先知？由雨傘時已知

巨乳冇vpn上twitter搵me，search 沈門tag，或者呢喥通知

sny feet smell?

need 過+X果關

佢個仔打理

全民no work不是夢

好多公司緊急叫員工放工中....

老貓夠膽就再開好自愚，4獸幫U退出熱門

唔係淆底呀？

推上*

vpn會阻住我down AV

電擊

緊急法：禁cap J牙中

禁止 cap & J

我....會...繼承....老豆 ....志願

冇用，唔係100% hide ip，去ios download tunsafe vpn頂住先，30日試用，之後每日1GB，免費，冇server 揀

danger

我上面有post

4獸in danger zone now

#665

4獸&剿貓幫 100% real hongkonger， U 支鬼

突然多人，肯定會慢

[ 極緊急 ] 最後半小時，請盡快下載vpn！！！！！

全民革命

4獸&剿貓幫say many times

vpn+太空卡+邀請碼上lihkg = safe

我地個個土生土長

絕唔係陸豐人

今次反送中，vps and vpn 供應商又成為贏家

由雨傘比起多左好多

老貓喺大陸出世？

vpn好似只有nordvpn有人敢用

成日覺得IT嘢唔可靠，越多野set越不可靠（me only use IT嘢watch AV，睇唔到就算）

不過佢喺香港生活咁耐，都叫老香港架啦

4獸&剿貓幫有VPN提供，safe

冇VPN上連登，danger

Lihkg新功能

只上pornhub就ok

封得連登就封得pornhub，冇vpn睇條毛

你每個post都應該加上去

緊急法可以沒收老貓嘅死氣喉

連登四處都係鬼叫人裝opera，支鬼vpn，唔係4獸&剿貓幫介紹，勿用

老貓成日fake news

老貓今日有冇出過街?

仲危險過上lihkg

no buy 唐記?

外國d 網上空間premium保安最勁，大把支鬼hacker淘寶代客down嘢，都未必hack到入去，經常只能有限度服務

你又知人hack?

佢帝吧啲老鐵hack

老貓, 請拜讀以下鴻文:

緊急情況規例條例可以隨時抄家

充公 游b photo & AV

驅逐去US?

want to Japan

& ur 死氣喉 collection

日本唔要U

充公 all your cp

老貓會被遣返陸豐

遣返原籍合理

老貓need die

老貓=謝sir

arrest 無赦

幕後黑手 就快popo電擊老貓

連登好似老貓呢啲牛鬼蛇神真係唔少，講VPN都一大堆叫人用啲伏嘢，冚家剷呢喥冇五毛同黑狗就怪

opera 都叫人用

happy cyber?

老貓，點睇我寫完post, 256M nat vps 賣撚哂？

老貓，pornhub可以點搵到U?

老貓點解咁排法

荒島

ask them hk pccw ip

老貓請留tg

目前使用中

X3

老貓，xocat有冇牙中圖？ 去睇吓

VPN Protocol係咪跟佢用IKEv2就得?

可以選

tcp openvpn最慢，但可以使用obfs server混淆/偽裝 流量特徵，主要比支境人士躲避GFW深度檢測

IKEv2 同 openvpn udp都係256bit加密，速度差唔多，安全性冇問題，隨便用邊款協議都得

明白晒
唔該你

客氣，記得得閒狙擊老貓

yes

please join us

緊急法根本係因為英女皇 英國首相 港督微妙關係而出現

林鄭唔係港督玩咩野

hk no law

目前連登嘅trend如下，唔計CC台

1. 離岸戶口討論
2. VPN討論
3. BNO/外國護照討論

老貓點睇？

no牙中

HOT post
游B叫大家睇佢好過睇林鄭對話

牙中圖U都冇cap，仲講？ need 電擊

3283 +ve

none watch say many times

all ur staff

is g

老貓快啲留tg

老貓以前做IT, 點解乜嘢IT嘢都唔識，係咪主要幫部門IT狗洗底褲買茶買飯?

hate the job

楊明霞醫師

承蒙TVB的邀請，今天分享了各類茶（包括黑茶、紅茶、青茶、黄茶、白茶和綠茶）的功效及養生方法。有興趣的朋友請留意TVB 10月9日1:20pm流行都市

識IT幫到人，4獸&剿貓幫就可以幫U免電擊，點解hate? 樂趣先啱

U又吹奏cctvb

都知道U係 cctvb big fans

楊ec only

dont believe

u love IT

many feet today

why?

【阿寶再世】太古有手足開鏟泥車 開到去西灣河警署

又有ddos

阿福look

叮噹 阿福

行路返左去 行十幾k 又悶熱

你個年代叫牙擦仔?

老貓仲未上水，電擊rip咗，講咗佢冇vpn die soon

4獸&剿貓幫 told him before

老貓被私了

Later

Rich：Food 、Food 、Give me food.......我地唔食糯米卷

rich rip

hk no IT
hk no 超市
hk no cash
hk no LaW

hk yes老綜

會唔會 燈火管制？

重開 防空洞？

HK=super danger

why 老猫 so early 2day?

黑市糯米巷need 60元一條

rich never die，早就儲糧食

到我哋日日食唐記

老貓就DAY DAY EAT樹皮了

我覺得搵popo電擊U機會濃

佢係支鬼，可以食草

老貓 no bullshit，去xocat睇吓有冇文化新領域牙中圖，ur duty no lazy

dont believe, 藉口楊ec實際吹奏cctvb

老貓 is ttbuddy

100% confirmed

老猫 love ttb

4獸 & others only love 牙中, hate tvb

still 正過游b多多聲

open new post 老貓

x2 urgent need

我命令you停止post牙中ugly photos

老貓you have time 負皮 us

不如去open new post!

still have space

青年人 need 空間 j 牙中

4獸仲唔覺悟？遲早輪到此post被攻

【每日幾秒】唔好放過播TVB嘅商場，每日洗版任務 - 西九龍中心

收J吧！改J游b才是王道

割j吧！老貓割j才是王道

日本人對黑警推撞和服女單野反應好大

正常喎，馬茲尼人權問責法遲早全部民主國家都有，大趨勢遏制支共所作所為，呢啲正好有藉口推動立法

去街市睇吓有冇糧食加倉先，仲有日用品

老貓點睇而家啲new bus

樓梯有窗可以watch風景?

佢仲正過牙中

ask 巨乳

he is巴膠

3p

傻仔
點會yes老綜

老貓 non stop 講你壞話!

老貓你開新post要做好文宣
一樓寫明本post為狙擊老貓再世_而設

why here

open new post
u need to copy this sentence!!

本post為狙擊老貓再世_而設

肯定pure過牙中

牙中is mk

have space

香港只剩下老綜

need

改狙吧！改為狙擊老貓時間又到了！

老貓，me坐等升值，炒到廿蚊美金一罐

777 emergency power can cut

x3

this better，一舊可以頂大半日

X4

荷美爾午餐肉先有得炒，幾時都係買佢

open new post 老貓 , space not enough

游b is mk

游G

100% is g

牙中 新屋嶺soon

x2

老貓 do it now

no talk

顏色水炮鎗

yes cut都唔止，強制老貓勞動，否則popo電擊

黑衣人

yes

所以need bubugi 拷問

why 有張死圖

may be 牙中is 大台

老貓 go to 集中營 soon

lihkg bug

似

牙中 = real 雅典娜

U post太多none watch嘅游G圖，連仔唔like, 搞到全部圖顯示唔到

連仔不滿老貓太遲去xocat find photo

none want j yau b

似，以前admin 1:00pm除定褲，老貓搞壞規矩

老貓再不改善

就返鄉下同三色貓打j啦

work now

舊登連接唔到? 唔通又DDOS?

老貓too lazy, 消極開post, 鞭

老貓

no more space

work!

X2

Need 鞭

No bullshit

24 empty space

not enough

★J慧中時間又到了！（89)

咁先乖㗎嘛

今朝見到啲廢老去支銀冇錢撳，笑到我停唔到，me行去citibank輕鬆撳兩皮嘢，冇人嘅

老貓好似講咗有支銀戶口，廢老confirmed

以前有bank of America，後來突然變左 建設銀行，後來$0 ,冇再理

dont believe, U 開嚟食老綜，後嚟冇得食要做一日嘢先$0

no cheat 4獸&剿貓幫

老貓用開陸豐農業銀行

根本佢長期用支鬼銀行

老貓U再貼史太龍gif，連仔會將U變成屎太濃

bam

why 廢老love 支鬼銀行？

支鬼銀行我冇用過，第一間用嘅係恆生，之後匯豐，冇轉過會，最近開咗Citibank，用支銀即係打開銀包比支共睇，資料一定送中

老貓開過死得

睇下101邊間冇賣廣告就用 暫時見渣打花旗ok

老貓又開膠post

★股票是否提取實物比較安全？

美資安全啲，起碼唔敢亂咁放戶口人資料比港共、popo

大家去財經台狙擊老貓

老貓電擊rip 997

老貓電擊rip 998

老貓電擊rip 999

老貓電擊rip 1000